獵人盜獵犀牛反遭獅群斷頭分屍 遺骸僅剩一顆頭顱

國際中心／綜合報導

螳螂捕蟬，黃雀在後！南非西布亞野生動物保育區（Sibuya Game Reserve）日前有一群獵人偷闖進來想盜獵犀牛角，沒想到遇上獅群，當場被斷頭分食，現場留有人體殘肢。不過當地管理員表示，因為遺骸所剩不多，沒辦法確定有多少人被殺。

▲獅子將盜獵者分屍。（示意圖／翻攝自臉書Kruger National Park）

綜合外電報導，保護區巡邏員在南非西布亞（Sibuya）區域找到人類遺骸，旁邊還有步槍、斧頭、消音器，而這些物品被認為是盜獵犀牛的工具，同時還在附近找到3雙鞋，但無法確定盜獵者究竟有多少，因為遺骸數量相當稀少，僅有一顆頭顱跟一個骨盆。

保護區管理員尼克福斯（Nick Fox）說，「盜獵者不小心晃入獅群中，而這獅群相當大，因此他們沒有太多時間逃跑。」同時也表示，沒必要繼續深入搜索，因為不清楚那群獅子把獵物帶到哪裡。

由於不少人認為犀牛角能夠壯陽、保健身體，以致犀牛盜獵的狀況日益嚴重。尼克福斯說，他們曾在一個月內失去3頭犀牛，對於這回是獅子先遇上獵人，而非獵人先找到犀牛，他感到慶幸，「獅子是我們最好的警衛，你們（盜獵者）不可能是永遠的贏家！」

有步槍都冇用

抵撚死

好波牙C

佢係一個好獵人

我估係夜間捕獵

獅子：嘩 有朱古力食啊

保護區管理員尼克福斯（Nick Fox）說，WFC

「盜獵者不小心晃入獅群中，而這獅群相當大，因此他們沒有太多時間逃跑。」同時也表示，沒必要繼續深入搜索，因為不清楚那群獅子把獵物帶到哪裡。

連頭骨都食撚埋

人骨相對柔軟，食埋骨髓更飽肚

welldone

扺死

犀牛成最大贏家

好波

死都死得特別柒

食咁多chemical野同junk food，好毒就真

但係黑奴唔係

渣ga

早排先有單條友自己食左自己隻腳, 重請埋朋友食

殺得好, 可惜佢唔係冚家一齊出動

睇錯俠盜獵車手.....

獵人? 獵物下話

我覺得對食肉動物界嚟講
人類應該係好好味，好補身

一望到獵人2隻字就入左黎
仲以為富奸打完機有新野睇

雜食性動物d 肉好臭